ozil唔比人換走都唔知佢踢緊

佢d表現真係好飄忽
但係又會有人當佢一線話佢好勁

輸緊3粒仲慢慢行出去

散步啊嘛

講冇鬥心 佢真係數一數二

得馬撚覺得佢勁炸嘛

Iwobi今日幾勁

唔慢慢街驚你唔知佢在場

幾時賣走佢去日職果d

依條友基本上已經係玩完

賣得啦

大戰冇詐病唔出場咪算進步左囉。

夠鐘叫曼聯接貨

去意甲搵牙朗啦
意甲大把時間同空間比佢傳killer pass

作為德國球迷真係憎足佢咁多年永遠逆境波就踢垃圾

Sor,係阿迷都唔會覺得佢勁囉

晨早回哂塘

換出去重慢吞吞口upup

山+燒 1+1>2

佐真奴踢意甲好勁

都啱 意甲d中場真係廢到
睇拿玻對阿記果兩場
拿玻中場可以話係冇組織可言